Zij bleef dit voortreffelijke verkeer geruime tijd aan onze heerlijke wederzijdse genot, dan valt op mijn buik en vertelde mijn arm rond haar onderkant en vinger haar als voordat ze zichzelf geplakt op mijn lippen, onze tongen interlaced en shot in en uit onze luxe monden; onze beweging groeide snel en furieus, totdat we opnieuw zonk in alle luxe van de laatste grote crisis.
Het was de daad van wulpse rapture, en wij leggen verloren aan elke zin maar dat van erotische extase en tevreden lust.
Wanneer wij onze zintuigen, zij bepalen door mijn zijde, knuffelen mij het meest nabij en koketteren en babbelt, totdat ze dacht we hadden pauze lang genoeg.
Ze gleed haar hand naar mijn prik, en zeer snel, door haar heerlijke en delicate behandeling ervan, opnieuw zijn volle kracht.
Het gooien van haar rechterbeen over me, terwijl hij op haar rug, ze slaakte van haar lichaam in een positie half gedraaid op mijn buik, ik liggend op mijn zijde; zij vervolgens bod mij omhels haar andere dij tussen mij en leidende cockey van de entree, ze gaf een duw terug naar mijn Voorwaartse stoot, als hij werd meteen omhulde zwaarbewapend.
